北京如何對付黃色經濟圈？武漢肺炎最新狀況〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

死喇死喇，中共要精準打擊黃色經濟圈，包括封殺進入大陸、號召抵制、資金鏈同供應鏈封鎖，點算呀？蕭生叫大家諗下

仲有一樣無講，就係派鄉黑去掃黃店場，再用黑警包庇d鄉黑👮🏿‍♂️🐕💩🇨🇳👎

供應鏈封鎖同滲透幾麻煩，例如食物批發唔批黃色食肆貨，買通啲職員搞事。問題不在參與者，在於黃店捱唔捱到哩啲壓力。

差極都買誠哥

係，畢竟d小店都係入大陸原材料為主

店數夠多都仲可以解決
A買埋b個份
仲有誠哥

佢對付黃色經濟圈既同時，
亦可以宣佈香港唔係自由經濟

大陸焗人幫襯紅店，至少要趕盡所有黃店，綠店同藍店

佢唔驚大型示威遲早演變放炸彈咩

大家幫襯邊個唔幫襯邊個都係自己決定, 你係要迫既咪索性盡量唔使錢, 黃藍都唔幫襯囉